識玩梗係扮藍絲拎國家搗亂啦

撐警大晒，做任何野都唔會俾人告

咪係 可以合法又搞少日遊行斷經濟

成本少，收成大

化吓老人妝先

拎棋拎刀

#hehe10月1日全球 Anti Chinazi 嘅好材料.
敵人攞住國旗做啲咩，我地就反對佢
10.1 Global AntiChinazi

打錯字，係拎中國旗

Push , 麻煩幫手推

識玩梗係扮藍絲拎中國旗搗亂啦 (2)

Push

扮義和團就啱, 以愛國之名禍國

推

正解

又可以玩下捉鬼

求執行方法 pish

Push
宜家有皇馬掛 護身仲唔大玩特玩

帶方向，我愛江澤民 ,江派d人 ，spin 下風向

齊齊大叫 我愛警察 ，我愛公安，我愛公産黨

印返件 i ❤️ hk tee出黎

破壞VS 撐警免死金牌 ，好難諗

認同 藍鬥藍派膠活動

文化大革命，打倒資本主義

集資整藍衫